鹹濕仔開閃燈偷拍女子裙底 4猛男出手將佢撳低

昨晚10時許，一名身穿及膝白裙的女子行經黃大仙下邨巴士總站時，發現遭一名形迹可疑的男子尾隨，其間感到遭人用手機偷拍裙底，更開有閃燈拍攝。偷拍男被揭發後一度欲走過馬路逃跑，幸有多名熱心途人相助，將偷拍男截獲，其中4名猛男更將男人壓在地上，動彈不得。

讀者王小姐表示，當時剛落車不久，看到4個男仔追偷拍男，然後將他撳低在地下制服，其間偷拍男想將手機內照片刪除，但被人制止，王小姐拍下4男勇擒偷拍狂片段，及聽到女事主稱「如果唔係你開閃光燈，我都唔知你影我呀!」，而片中受害女事主一度激動，向偷拍狂大嗌：「冇話對唔住大晒呀！」有女途人從旁安慰，她不禁氣憤的說：「嬲架！佢無啦啦偷影我呀！」

事後警員到場，將偷拍狂拘捕，更邀請有份幫忙的熱心途人提供資料，受害女事主更即場向出手相助的途人鞠躬道謝：「唔該晒呀！真係唔該晒你哋呀！」
警方表示昨晚約10時，一名27歲女事主行經黃大仙正德街一條扶手電梯時，被尾隨同齡姓劉男子用手機偷拍裙底，女事主大驚，並通知35歲丈夫報警，事件驚動其他途人，男子最終涉嫌遊蕩被捕。

下次朝早影未唔洗開閃光燈囉

邊位巴打

卡勞入册

RIP 會員: 「對奶」

之後四猛男向女子提出回報...

咁都要報警
有咩好激動

見到呢單係地鐵捉拿色魔既新聞，令我諗返起三年前既事 ................

果日我如常8點幾搭地鐵番工。
其實我份工根本唔駛咁早番，我咁早番係因為貪佢人多，見到d靚女可以逼埋去抽水。
果日我離遠就見到一個著住小背心、短裙既女仔，咁我就梗係急急腳咁走埋去啦。
點知當我準備佔據有利位置既時候，有個男仔以極快既身法攝左我個位。
佢攝左我個位之後，仲拎過黎啤一啤我，同我交換左個眼神。
佢用眼神同我講︰搵食行遠d啦！
我心諗︰今朝真係唔好彩，遇到行家爭食，呢程車白坐喇。

正當我考慮緊要唔要響下個站落車搵過第二個獵物既時候，我見到行家食得好滋味，成隻手high哂落個女仔個胸度，仲隨住列車既震盪輕輕咁擺動。
而個女仔就露出驚恐既表情，擺明係唔敢出聲果隻，根據我既經驗，呢type既女仔可以好放心咁食。
當然行家亦都知道呢點，如果唔係佢唔會咁放肆。

響呢個時候，我突然靈機一觸，用口型問個女仔︰係咪非禮？
佢輕輕咁點左一下頭。
我即刻捉住行家隻手，喝佢︰喂！你做咩呀？
佢望一望我，露出驚愕既神色。
我用眼神同佢講︰同我爭食？你都未死過。呢舖你仲唔斷正？哈哈哈！
我好正義咁問個女仔︰佢係咪非禮你？
個女仔唔出聲，點一點頭，d眼淚係咁流出黎。真係惹人憐愛呀陰公。

個男仔失去左常性，係咁用粗口鬧個女仔。又話佢癡線，又話佢樣衰，做雞都唔屌云云。
我心中暗笑︰你覺得佢咁差就唔好同我爭食啦！
個女仔好驚，捉住我手臂喱左響我後面。咁我就梗係好正義咁企響佢前面保護佢啦。
同一時間，有人已經用對講機同車長講左有人非禮。
停車之後，有幾個男人同我一齊夾手夾腳捉住個男仔。然後員警到左，又要落口供，又要上庭果d就唔多講喇。

之後，個女仔請我食飯。我好順利咁同左佢一齊。

唔到一個月，我已經攞正牌，可以盡情咁摣佢果對，我響地鐵已經好想摣既波。
當我地第一次做愛既時候，我有一種好奇妙既感覺。
我一邊抽插，一邊沉思。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
唔知個男仔依家係咪響赤柱俾人屌緊菊花呢？
如果果日個男仔攝唔到我個位，依家撲緊野果個可能係佢
一諗到呢度，我就覺得好唏噓。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
每一下啪啪聲都好沉重，仿佛係個男仔對我既控訴。

你試下你女朋友俾人影lol

女事主大驚，並通知35歲丈夫報警

佢丈夫唔喺佢隔離, 點幫佢報警 ?

加甜

4個狗公

邊位支那單程証

35歲丈夫27歲老婆
邊位巴打咁識食

佢無啦啦偷拍我

好文共享

條裙咁長點影呀

摩牙

個啲賤貨著到咁淫
專登比人影達到性高潮
明眼人一睇就知佢底褲都濕哂

幾驚條女話放過人

如果影人個個係黑人
你估港男夠唔夠膽幫手

一定係平時d 不孝子出post 唔放圖

27歲已經有老公

成班厹沖出黎扮正義以為可以玩5p

開閃光燈

好文
每次翻睇都津津有味

仆街第一次睇篇野

好似幾大

張相呢

好想試吓當街捉鹹濕仔，
好似好過癮咁

利申: gym撚，有睇開卡勞啲post

四隻狗公

大驚嘅女人係咁

唔好呀

閃光燈

見過好多次D毒撚開閃光燈偷拍

真人真事
又撚新會然

係

黃大仙+1分

全體！向烈士致敬！！

呢啲垃圾抵拉啦

卡勞😭😭😭😭😭

咁好手力?

35老公
27老婆
on9

彷彿係男仔對我既控訴 呢句好正

人妻正
More

應該幾靚女

男人大女人八年有咩問題

閃光燈都唔關
肯定平時冇影開
條女應該好索

及膝裙點影

雞

自拍神棍

痴線

你弱智？

邊位連登仔？

影裙底要去日本學野，人地先叫專業

係咪休班警？

有幾大罪呀？

咁少事就咁落力，有大事個時

為左睇地鐵色魔潮文

英雄感 有錢都買唔到

有冇咁多新會然呀

勇士rip

其實條友實際係犯咩罪可以俾個4個大禁低？

如果只係遊蕩個4條友會唔會被反告傷人？

其實裙底有咩好影, 仲要開閃光燈

條偷拍友真係.......
想睇既不如返屋企睇av啦